以前大大聲話一定唔搭高鐵既人去左邊？

出來！

好人好姐 無端端點會去支？

個個廢老都話要搭

我無大大聲話，但我唔會搭

唔係好明 依家好多人搭咩
反正我無大大聲 同埋都唔會搭

我
請都唔撚搭垃圾高鐵

你當呢到香鄉咩? 現實咪得支那人支持條廢鐵.

好多香港人衝去搭咩？
叻唔切

以前大大聲話會搭個d高官而家都搭飛機啦

係唔搭 , 咁點?

留低啲蘇州屎之後歸咗西

若果福田高鐵站以至相關地區能夠撥歸香港（當然實施埋一地兩檢啦），那麼九龍、香港島、新界都可以有一個高鐵站

唔返大陸，所以唔撚會搭！
食屎啦一地兩檢！

話明唔會搭又點會出黎？何況數字已經反映無乜人搭

打橫抬入去算唔算搭？

咩事？

唔撚搭

搭咗 我要告解

又廢又貴，你見到咩人搭？

我，咩事呢？

我洗唔洗每日同隻狗講一次我唔答隻狗先會曉靜

橫點反唔反對都起咗高鐵，而家人流唔多都幾好呀，多一個放假好去處

Sor9ry

你未搭飽去囉傻鳩